"Hij is niet zo groot als hij was."
Hoe bedoel je?
"Ik heb een beetje van hem afgesneden."
U "Ja, ik," zei Peter scherp.
"Ik bedoelde niet dat ik respectloos was."
"Oh, vooruit.
"Maar, zeg ik, welk beetje?"
"Zijn rechterhand."
"Dan kan hij nu niet meer vechten?"
"Oh, kan hij niet gewoon!"
